係咪有錢先有女

點先溝到女?

冇錢唔一定冇女
只不過唔會長到

有冇樣

冇錢 你點照顧條女

你嘅溝=單戀？

睇幾多歲同埋睇性格

利申藍絲

ok

唔係有錢先有女

只不過冇錢會得好少好少女會肯同你捱同你過人世

利申 9 up ,read my name

btw 冇錢就唔好搞9人啦 比唔到好嘅生活佢 睇住佢同自己一樣辛苦有乜謂

靚仔+有手段就可以有啦
*兩樣都沒有

真心唔明點解你成日話有錢有樣先溝到女
如果你兩樣都唔係太差嘅話其實性格先係關鍵
我自問兩樣都冇但係我都叫有女朋友
所以唔好睇低自己

係

100%係，無錢=>無樓=>無錢比禮金=>無錢結婚

靚仔

唔好上咁多連登啦